舊作格劍

今次認真睇哂

好冇睇?

做乜sosad

以為又係今朝個格劍研討會

討論劇情?

幾好睇, 做成動漫一定紅過鬼滅同SAO

新舊作都keep到個畫風真係唔簡單
不過舊作睇落順眼d，可能係因為新作彩色既緣故
差畫功但黑白，比人感覺夠indie，都可以接受
差畫功加差上色，比人感覺係不自量力，咁得閒上色不如畫靚d，勾靚d d線

哦

小廠對眼有啲怪

喂屌真心幾好睇

仲有無
想睇埋落去

隔咗十幾年冇可能出動畫啦

可以

佢本身設計就咁

可能以前創作故事熱誠大啲

有
今晚得閒就upload

粉俠傳定呢套正d?

你覺得呢
本人比較鍾意粉俠傳

好睇
阿伯個孫係咩料

留意佢只會在格劍dlc入面出場

認真想問點解線條咁核突
線條改下有機會贏鬼滅

舊作

居然由創意台搬左，唔怪得之搵唔到POST

其實係個對比（顏色層次）問題
舊格劍D影有幾隻色，集中線又多個畫面豐富左，所以整體唔算好差
但係彩色版既陰影只係原色加深D就當左陰影，仲有色相問題
點解我咁認真

其實分鏡同背景 細節好好
好夠 唔太複雜又順眼
係主體 有啲比下去

你講啲photoshop漸變效果同手繪集中線?

中肯

袁生=港版one(弱化版）

一直都在動漫台出漫畫post喎

袁生真係熱愛畫漫畫, 幾時跟人進修下畫功

好煩

喂，變左STAR IDOL既喂

我覺得舊格劍無論故事同畫功都好過DLC

同舊作相比明顯DLC畫少咗背景

Star Idol簽名咁靚嘅
袁生你自己有冇簽名？

原來係咁，唔怪得之一直都覺得舊格劍畫面豐富D

官網啲圖死哂借個位upload

人老咗回塘呀

dlc用架空世界已經唔可以cap現實相做背景

本人平時簽文件咪會用到簽名
不過冇特定

x2

連登好多格劍FANS
我記得早兩年粉俠傳個陣
個個叫格劍幾時再出

竟然有基佬情節

有咩?!

幾好睇

以後冇㗎啦

白膠漿

唔得?